今日建制派撐警人士已經失曬民意民心，勝利指日可待

戇撚鳩

擺明做show 等班廢老廢共廢官打飛機，咪俾佢地陰到，7.1見

指你老母，政府一日未5撒，1日都仲輸緊